不捨得開心 侵侵將你抱起

不捨得開心 侵侵將你抱起

不捨得傷心 留歷史來轉記

以為票數定會升起 會令鬼國討厭你

差點為什麼都忘記 也想選你

緊張的賓洲 一般都不會結果

幼齒的軀體 仍能給拜登起火

你用殘餘力氣觀摩 證實拜登腦出錯

將兩黨承擔不起的難過

放心鏈過 也許選舉這條路

開心的報數 不夠票數高攀進內才摔倒

看著選舉這條路 才令我突然看到

我的悲哀身份只夠我流淚 不可選到

訓唔著，是但狗作

開心的步數
歡迎加入教會

Trump 2024

耶和華愛你

呢排真係好多教友上連登作歌

邊間教會？

好撚垃圾，嘥時間開post唔係問題
問題係嘥我哋時間去睇啲垃圾
屌樓主老母啊

trump。78歲

Trump已經係一種意識形態
如果biden做四年
「Trumpism」會更得民心
到時唔一定係trump
Pence Pompeo Trump Jr. 或者 Ivanka Trump都得